關於 apple trade in?

請問可唔可以同時
拎兩部 device 去 trade 一樣野？

可以

唔該晒

另外想問街換過電係未都收？

on9
冇可能 整都唔幫你整

拎去先達放啦

佢會拆機睇？

你咪照講 睇下佢個app check唔check到
會係你部機行個test

照講冇*